全新未用都會票

因為疫情問題出唔到街，40程一次都未用過
已登記津貼
30/1/2020買

有冇巴打用得著，平放$360蚊

1月30先買你自己食啦

用$2卡好耐了，sor 幫你唔到
一齊考慮入$2卡既行列啦

利申65歲

仲買都會票？ $1.9一程，每程慳九個幾

廢老卡$1.9，你仲買都會票，仲咁夠薑上連登放

平時跳開閘幫唔到你

平時練開跨欄，幫你唔到